```
제어판
-> 시스템
-> 고급 시스템 설정
-> 원격 탭
-> 원격 지원 / 이 컴퓨터에 대한 워너격 지원 연결 허용(R) -> 체크하기
-> 원격 데스크톱 / 이 컴퓨터에 대한 워너격 연결 허용(L) -> 체크하기
-> 네트워크 수준 인증을 사용하여 원격 데스크톱을 실행하는 컴퓨터에서만 연결 허용(권장)(N) -> 체크하기
로컬 보안 정책
-> 보안 설정 
-> 로컬 정책
-> 보안 옵션
-> 계정 : 콘솔 로그온 시 로컬 계정에서 빈 암호 사용 제한 -> 사용 안 함
```
